點解陶傑啲YouTube片下面咁大堆人一面倒追擊？

就好似呢一段，但呢個頻道係佢啲片特別多人睇

啲comment一面倒鬧佢，我又唔識分係小粉紅定五毛開工

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

上面order

佢根本唔會CARE

你去BBC News 中文睇下先
全部都係五毛小粉色多

因為真係好撚多5毛囉

edigesthk = 經濟日報 ＝石鏡全＝紅媒

你睇趙善軒條條片被人report 到冇營收就知咩事

因為太19

19有錢比佢隨時幫藍屍寫文都唔奇

因為呢條咩7野19自稱才子真係唔x係好人

好記得佢當年大大聲聲甘吊九ive仔係垃x圾，浪費社會資源甘上下。前幾年又仆x住甘去幫ive拍廣告招生。

個狗樣狗撚到出哂面，19都震